# TIM_INVENTARIO

Proyecto de segunda fase del curso de Testing, Implantación y Mantenimiento de Sistemas.
Consiste de un pequeño módulo de inventario para una farmacia.

# TODO

   - Mantenimiento de Maestro de sucursales
   - Mantenimiento de Maestro de Productos
   - Bandeja de Inventario
   - Detalle de Inventario (No directamente desde el main menu)

# GG
* Validar en todos los selects si devuelve None

